好掛住ex

做愛

過去了

88日啦

點解小Y唔要我

叫完春好重新上路

男人老狗就咪撚掛住ex la

唔好搞亂人地生活，著眼現在啦

臭雞唔好掛

唔好煩到人喇

叫返半年先啦

唔該你唔好再煩住我啦